有無人聽下我首歌？

如題

無人？

add oil!

thanks ching!

Lm

ok wor
btw我改咗首英文歌做廣東話呀入我個post支持下好冇

本地力！！！！

睇到thumbnail以為stairway to heaven
ps聽唔明你唱緊乜鳩

多謝你

支持支持

你聽唔到定係唔明歌詞？

歌詞方面我都花費唔少心機，主要講抗爭者嘅第一身視角同埋心路歷程

聽唔到你個字幕撞晒色

我以為咁樣好型 下次注意翻
btw description都有

gayau

thanks